[{"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/544389028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20773513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20773513/answer/136229297", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u53bb\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/552051883", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275842362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275842362/answer/565621590", "content": "\n\u600e\u6837\u8d70\u8def\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297336019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297336019/answer/577715040", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u51e0\u5e74\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263999747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263999747/answer/558707729", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7cfb\u5217\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/575519496", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309865653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309865653/answer/579413653", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9648\u4e00\u51b0\u5728\u56fd\u8db3\u51fb\u8d25\u6cf0\u56fd\u7684\u4e9a\u6d32\u676f\u6dd8\u6c70\u8d5b\u540e\u5173\u4e8e\u56fd\u8db3\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20003900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20003900/answer/507874670", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7591\u4f3c\u7a7f\u8d8a\u8005\uff1f\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/579206763", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684GIF\u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300675271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300675271/answer/578688752", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5e05\u6c14\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309367925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309367925/answer/578194507", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6a2a\u51b2\u76f4\u649e20\u5c81\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/550309706", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307709607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307709607/answer/566902557", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5e05\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309767323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309767323/answer/578734755", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u4e9a\u6d32\u676f\u5bf9\u9635\u6cf0\u56fd\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u961f\u95e8\u5c06\u989c\u9a8f\u51cc\u5728\u90dc\u6797\u4e3b\u7f5a\u70b9\u7403\u65f6\u8f6c\u8eab\u80cc\u5bf9\u7403\u95e8\u3001\u4e0d\u6562\u76f4\u89c6\u8fd9\u4e00\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/575724428", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/554529210", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/577241771", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26671917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26671917/answer/568831202", "content": "\n\u6c49\u65cf\u5584\u6218\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305244848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305244848/answer/556108257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u4e3a\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u6536\u5f69\u793c\u800c\u88ab\u7537\u65b9\u53ca\u5176\u7236\u6bcd\u8ba4\u4e3a\u5012\u8d34\u3001\u88ab\u77a7\u4e0d\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/392577289", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307782232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307782232/answer/572778546", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u201c\u5d16\u5c71\u4e4b\u540e\u65e0\u4e2d\u56fd\u660e\u671d\u4e4b\u540e\u65e0\u534e\u590f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269697702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269697702/answer/516963978", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u83dc\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307056469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307056469/answer/562797121", "content": "\n\u76f4\u7537\u5230\u5e95\u6709\u591a\u559c\u6b22\u6b7b\u4ea1\u82ad\u6bd4\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25088485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25088485/answer/564922925", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u9a6c\u62c9\u677e\u6216\u534a\u7a0b\u9a6c\u62c9\u677e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38448836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38448836/answer/562103939", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u4e0b\u610f\u8bc6\u8ba4\u4e3a\u7687\u5bb6\u6d77\u519b/\u82f1\u56fd\u6ca1\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/537482707", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304640867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304640867/answer/545375890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8f66\u7978\u540e\u4e00\u5bb6\u4e09\u53e3\u5230\u4ea4\u8b66\u961f\u8c03\u89e3\u88ab\u8087\u4e8b\u9003\u9038\u53f8\u673a\u523a\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24291763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24291763/answer/541339415", "content": "\n\u5728\u9ebb\u7701\u7406\u5de5\u5b66\u9662\uff08MIT\uff09\u5c31\u8bfb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304536310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304536310/answer/545460152", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6740\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5389\u5bb3\u5b9e\u9645\u4e0a\u975e\u5e38\u5f31\u7684\u6b66\u5c06\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/508307801", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41785968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41785968/answer/528017896", "content": "\n\u6e05\u671d\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u60b2\u5267\u7684\u671d\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/532144520", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304773770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304773770/answer/572503316", "content": "\n\u957f\u4e45\u5730\u5403\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u7269\u4f1a\u5bfc\u81f4\u5931\u53bb\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277328636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277328636/answer/548432662", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9020\u578b\u6216\u7ed3\u6784\u8bbe\u8ba1\u5f88\u524d\u536b\u7684\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/578324752", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307414042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307414042/answer/565928295", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u7f8e\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/575063447", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27292727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27292727/answer/551797377", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\u6700\u8ba9\u7537\u670b\u53cb\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309728296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309728296/answer/578957235", "content": "\n\u4efb\u6b63\u975e\u8fde\u53d1 2 \u5c01\u5185\u90e8\u7535\u90ae\uff0c\u79f0\u51c6\u5907\u8fc7\u82e6\u65e5\u5b50\u3001\u653e\u5f03\u5e73\u5eb8\u5458\u5de5\uff0c\u8fd9\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/579079222", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684GIF\u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305581259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305581259/answer/576568222", "content": "\n\u9762\u8bd5\u6700\u540e\uff0c\u9762\u8bd5\u5b98\u8bf4\u7ed9\u4f60\u53d1\u6b27\u5426\uff0c\u6b27\u5426\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264587466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264587466/answer/576672653", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309728296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309728296/answer/578846769", "content": "\n\u4efb\u6b63\u975e\u8fde\u53d1 2 \u5c01\u5185\u90e8\u7535\u90ae\uff0c\u79f0\u51c6\u5907\u8fc7\u82e6\u65e5\u5b50\u3001\u653e\u5f03\u5e73\u5eb8\u5458\u5de5\uff0c\u8fd9\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304337519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304337519/answer/578710144", "content": "\n\u9047\u5230\u4e86\u516c\u516c\u7325\u4eb5\u513f\u5ab3\u5987\u8fd9\u79cd\u4e8b\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/566465394", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/577787284", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429011/answer/565712230", "content": "\n\u7a7fA\u8d27\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u770b\u5f97\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309728296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309728296/answer/579071578", "content": "\n\u4efb\u6b63\u975e\u8fde\u53d1 2 \u5c01\u5185\u90e8\u7535\u90ae\uff0c\u79f0\u51c6\u5907\u8fc7\u82e6\u65e5\u5b50\u3001\u653e\u5f03\u5e73\u5eb8\u5458\u5de5\uff0c\u8fd9\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293288217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293288217/answer/578314783", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u4e2d\u7684\u9f9f\u4ed9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304588622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304588622/answer/578385503", "content": "\n\u76ee\u524d\u7684\u623f\u4ef7\u5230\u5e95\u964d\u591a\u5c11\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265781599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265781599/answer/579939418", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e Windows 10 \u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292158900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292158900/answer/553281653", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7684\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309365845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309365845/answer/575599648", "content": "\n\u5982\u679c\u4eae\u5251\u4e2d\u628a\u9b4f\u548c\u5c1a\u6362\u6210\u71d5\u53cc\u9e70\uff0c\u8001\u674e\u7684\u72ec\u7acb\u56e2\u4f1a\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52168686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52168686/answer/579230429", "content": "\n\u4f60\u7684\u996e\u98df\u89c2\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29327007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29327007/answer/578161995", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u7684\u519b\u4e8b\u88c5\u5907\u7814\u53d1\u80fd\u529b\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309565884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309565884/answer/577691466", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u5c06\u9648\u6631\u9716\u9001\u5165\u76d1\u72f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308985581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308985581/answer/576944612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5404\u5927\u8bba\u575b\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u88ab\u7206\u51fa\u90a3\u4e48\u591a\u9ed1\u6599\uff0c\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e70\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/577600729", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308836515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308836515/answer/578384850", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u960e\u9e64\u7965\u65b0\u8bc4\u4e66\u300a\u6211\u7684\u5e08\u7236\u548c\u6211\u4eec\u7684\u5fb7\u4e91\u793e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888776/answer/573063923", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6000\u5b55\u4e0d\u5fcc\u53e3\u7684\uff0c\u751f\u4e0b\u7684\u5b69\u5b50\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28056987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28056987/answer/514533619", "content": "\n\u7537\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u978b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307641200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307641200/answer/572292157", "content": "\nCS.GO\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u4e1a\u672f\u8bed\u548c\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40935257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40935257/answer/569729207", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u7325\u7410\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304118539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304118539/answer/544376069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u786e\u8ba4\u6b63\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u624b\u673a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u66ff\u4ee3 Android\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302677828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302677828/answer/535771839", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u6587\u4e2d\u7684 phoenix \u88ab\u7ffb\u8bd1\u6210\u4e2d\u56fd\u7684\u51e4\u51f0\uff1f\u4e24\u8005\u5e94\u8be5\u4e0d\u662f\u540c\u4e00\u79cd\u751f\u7269\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304337519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304337519/answer/571200062", "content": "\n\u9047\u5230\u4e86\u516c\u516c\u7325\u4eb5\u513f\u5ab3\u5987\u8fd9\u79cd\u4e8b\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/569955265", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60828907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60828907/answer/503619379", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80e1\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/562513389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306387741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306387741/answer/559727571", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6234\u5a01\u767b\u4e0a\u201c\u8001\u8d56\u201d\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302837772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302837772/answer/546938388", "content": "\n\u9886\u5bfc\u95ee\u4f60\u6709\u7a7a\u5417\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278984429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278984429/answer/499137346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5403\u9e21\u4eba\u6c14\u4e0b\u6ed1\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301433488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301433488/answer/553349137", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u5deb\u4e00\u624b\u80fd\u6321\u4f4f\u706d\u9738\uff0c\u800c\u94c1\u4eba\u534a\u5929\u624d\u6253\u51fa\u4e00\u6ef4\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306962522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306962522/answer/572464489", "content": "\n\u6b3a\u9a97\u8001\u516c\u662f\u5904\u5973\uff0c\u73b0\u5728\u4ed6\u77e5\u9053\u4e86\u8981\u79bb\u5a5a\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u8c01\u7684\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300076640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300076640/answer/550594857", "content": "\n\u514b\u82cf\u9c81\u795e\u8bdd\u91cc\u7684\u795e\u660e\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u79cd\u9ad8\u7ea7\u751f\u7269\u8fd8\u662f\u6982\u5ff5\u4e0a\u7684\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309053790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309053790/answer/578018436", "content": "\n\u5982\u679c\u51b2\u6211\u7684\u65b9\u5411\u5f00\u67aa\uff0c\u67aa\u5c04\u7a0b 1000 \u7c73\uff0c\u6211\u7ad9\u5728\u8ddd\u67aa 1001 \u7c73\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u5b50\u5f39\u6389\u5728\u773c\u524d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22901782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22901782/answer/537143116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309999495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309999495/answer/580149693", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u77e5\u540d\u4f5c\u5bb6\u6797\u6e05\u7384\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u548c\u6563\u6587\u4f5c\u54c1\u7684\u827a\u672f\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309962070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309962070/answer/579683463", "content": "\n\u7236\u6bcd\u4e3a\u751f\u513f\u5b50\u629b\u5f03\u4f60\uff0c\u5982\u4eca\u513f\u5b50\u5f97\u767d\u8840\u75c5\u8981\u4f60\u6350\u9aa8\u9ad3\u3002\u4f60\u4f1a\u6350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309962070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309962070/answer/579944623", "content": "\n\u7236\u6bcd\u4e3a\u751f\u513f\u5b50\u629b\u5f03\u4f60\uff0c\u5982\u4eca\u513f\u5b50\u5f97\u767d\u8840\u75c5\u8981\u4f60\u6350\u9aa8\u9ad3\u3002\u4f60\u4f1a\u6350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309925195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309925195/answer/579777912", "content": "\n\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u90e8\u5206\u5458\u5de5\u88ab\u8981\u6c42\u6539\u7b7e\u52b3\u52a8\u5408\u540c\u5230\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u6bcd\u516c\u53f8\u5b57\u8282\u8df3\u52a8\u7684\u539f\u56e0\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309962070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309962070/answer/579680978", "content": "\n\u7236\u6bcd\u4e3a\u751f\u513f\u5b50\u629b\u5f03\u4f60\uff0c\u5982\u4eca\u513f\u5b50\u5f97\u767d\u8840\u75c5\u8981\u4f60\u6350\u9aa8\u9ad3\u3002\u4f60\u4f1a\u6350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21896964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21896964/answer/579984602", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7247\u91cc\u7684\u5931\u91cd\u573a\u666f\u4e00\u822c\u600e\u4e48\u6a21\u62df\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309984556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309984556/answer/580129270", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u767e\u5ea6\u5df2\u6b7b\u300b\u4e00\u6587\uff1f\u767e\u5ea6\u6ca6\u4e3a\u767e\u5bb6\u53f7\u7684\u5f15\u6d41\u5de5\u5177\u8fd9\u4e00\u63cf\u8ff0\u662f\u5426\u51c6\u786e\uff1f\u767e\u5ea6\u7684\u300c\u62a4\u57ce\u6cb3\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309332153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309332153/answer/579162428", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u4e0a\u6d77\u5973\u6b32\u4e705\u5343\u5143\u8863\u906d\u4eb2\u592b\u5a49\u62d2\uff0c\u5373\u547d\u60c5\u592b\u5fae\u4fe1\u8f6c\u8d26\uff0c\u4eb2\u592b\u4e0d\u582a\u5927\u8fb1\u6124\u800c\u8df3\u697c\u201d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4e08\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308404974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308404974/answer/579823548", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5973\u8bae\u5458\u547c\u5401\u5f00\u5f81 70% \u5bcc\u4eba\u7a0e\uff1f\u8fd9\u6837\u7684\u653f\u7b56\u662f\u5426\u8fc7\u4e8e\u6fc0\u8fdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22241846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22241846/answer/559770257", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u82f1\u6587\u539f\u7248\u6559\u6750\u5f88\u5570\u55e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309984556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309984556/answer/580051727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u767e\u5ea6\u5df2\u6b7b\u300b\u4e00\u6587\uff1f\u767e\u5ea6\u6ca6\u4e3a\u767e\u5bb6\u53f7\u7684\u5f15\u6d41\u5de5\u5177\u8fd9\u4e00\u63cf\u8ff0\u662f\u5426\u51c6\u786e\uff1f\u767e\u5ea6\u7684\u300c\u62a4\u57ce\u6cb3\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67634426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67634426/answer/560166089", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u6cb3\u5357\u4ec0\u4e48\u6837\uff0c\u4e2d\u56fd\u5c31\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u201d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309552331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309552331/answer/577921341", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u8fd8\u4e0d\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/578803790", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281575222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281575222/answer/539751347", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u738b\u83ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294807421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294807421/answer/575738324", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u53a6\u95e8\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29362182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29362182/answer/575554133", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u771f\u6b63\u9047\u5230\u6216\u8eab\u4e3a\u53cd\u793e\u4f1a\u4eba\u683c\u8005\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309241282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309241282/answer/575555238", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u8427\u6728\u79bb\u5f00\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5e76\u5f00\u59cb\u521b\u4e1a\u505a\u7535\u5b50\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63412769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63412769/answer/503172104", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u8c0b\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5f71\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28403013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28403013/answer/520010830", "content": "\n\u6c49\u6b66\u5e1d\u5f7b\u5e95\u6253\u8d25\u4e86\u5308\u5974\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/563724052", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277894186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277894186/answer/562473017", "content": "\n\u5728\u4e0d\u8003\u8651\u4e2d\u56fd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5370\u5ea6\u5728\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u91cc\u662f\u4e2a\u53d1\u5c55\u5f97\u6210\u529f\u8fd8\u662f\u5931\u8d25\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}]